「黨鐵」只有在乘客拒絕繳交$500附加費的情況下，港鐵公司才會考慮採取法律途徑追討，最高罰款HK$5,000及檢控

唔好亂！入閘前望清楚就得！唔跳咪用綠卡！
總之慳到幾多咪捐落星火或者612基金！
出閘比藍絲拉住。就跑走！唔好同d垃圾嘈！

唔好比人嚇到！但黨鐵講粗口都係違反附例！
有職員/查飛狗/狗 忍口勿屌

入黎正評正視聽
可惜p牌推唔到

推！唔駛驚 跳/撞/綠卡

push

同撤退時鳩行散步唔跑一樣，冇危機意識真係害死自己
麻煩大家唔好再做豬

唔好亂比個$5000嚇撚親